點解疾風傳最後鳴人粒普通螺旋丸同佐助千鳥加天照打和？

又無形態變化
就咁單手出都同Sasuke 千鳥+天照打和
螺旋丸同千鳥都係A 級忍術
佐助仲要加埋天照增強威力
憑咩打和

重睇啦 鳴門粒野百鳩幾人一齊搓出黎

佐助仲要係位置上贏鳴人

佢自己FF 出嚟

巴打
你應該忘記咗 火影 嘅主題
係《羈絆》

同伴 螺旋丸
剩係成堆幫手嗰下
已經贏咗

動畫呢幕 簡直係神來之筆

真係答唔到
不過最尾收到個靚尾就算啦
無謂咁講究

易畫呀嘛

卡卡西都打和，有咩唔得

還Sasuke 一個公道

我其實想結局係
鳴仔一路單手等佐助返嚟

之後2個先一齊去整返隻手
咁樣 先夠gay 先夠完美

高手扔既石頭勁過低手扔既手裏劍

轉速，重點係轉速到。
佢最後喱粒丸去到一秒87萬轉，所以夠揪

根本呢下刻意弱化佐助
屌你老母岸本

博人傳直頭變左比達

成撚日用晒d 魔
屌那星

螺旋丸>所有忍術

因為千鳥冇雷切咁勁

係，千鳥最後下場係變左工具
整係拎嚟打爆d 石頭

加天照根本冇用

屌奶星係弱到就黎比達都不如

係咪因為風剋雷，所以加天照（火）嚟剋返風轉頭？

先當住佢唔會燒爛粒千鳥先

屌你鳴仔連風遁都無加

有
你唔見嗚人啲頭髮吹起咗？

你幅圖#2

嘴遁>all

心態會決定威力

因為嗚人係主角

其實螺旋丸又冇限制有冇要求， 千鳥都話要寫輪眼先出得， 點解冇人用

四代 自來也 鳴人個查克拉量咁撚勁
螺旋丸係模仿尾獸彈 要本身夠查克拉先carry到

打和? 咁我就9 up 下，會唔會千鳥打爆左粒螺旋丸，跟住粒螺旋丸爆炸。爆炸＋天照就炸左2隻手

btw人地佐助係gay絆movie 用千鳥千本都射爆螺旋丸

你當粒丸係元氣彈咁就perfect

邊有呢個setting呀
木葉丸多? 長期缺魔既卡卡西又多咩

因為係四代獨創 佢唔教人邊個會識用
佢創完跟住自來也學左 之後再教比嗚人

同埋千鳥唔係要有寫輪眼先出得
有雷既屬性底基本上都用得 不過用千鳥果陣會因為自己太快做成視野缺憾
寫輪眼個洞察力咁岩可以補到呢個缺點

所以打我愛羅之前卡卡西先會話左左適合練呢招

應該係睇查克拉量決定威力既姐
當時兩條友都無哂查克拉
左左既千鳥係吸左9尾最後練成既少量查克拉
嗚人既螺旋丸就係用9尾自己既查克拉比埋佢先用到

咁兩招差唔多查克拉 撞埋咪一齊爆囉

因為好多人幫手搓

初頭唔係話難控制卓羅形態變化所以好難學咋咩

因為螺旋丸>千鳥

因為無人識影分身手裏劍

佐助出千鳥 都有佢阿哥幫手

佢阿哥對死人眼

千鳥不嬲都廢過螺旋丸 你有冇睇

佐助吸曬八隻尾獸加須佐 嗚人半隻（1隻？）九尾都同佢打和啦

因為風剋雷 好似係

agger ching

九隻呀
鳴人係靠自然能量先打和呀
重睇啦

風乜9
螺旋丸無屬性

真，唔知邊個無啦啦話加左風遁

果粒其實係螺旋手裡劍黎 咁啱無畫4隻角姐 好似係

本身千鳥廢過螺旋丸
加埋天照咪啱啱好

元氣彈

比達後來都洗白返做勁人, 打魔人又可以威一次自爆
去到超仲可以做破壞神徒弟, 用自己既能力開一個新mode

依家佐助係出黎搞下笑就比人收皮
你老母, 當日同嗚仔兩個人開哂大絕咁打足幾日幾夜先訓低
依家放個屁就話冇哂EN, 真係痴撚線

鏍丸不嬲勁過千鳥
天台對決丸粉碎水箱
鳥只係打個窿

鳥加埋天照同丸打和
合理

打乜嘢和，鳴門揸大波 佐助屌地

一個打穿透一個打範圍架on9

大家都係A級

千鳥由醫院天台去到大結局一路都係廢過螺旋丸 佐助做叛忍唔多唔少係因為卡卡西教埋d垃圾術

第一次終結之谷最後螺旋丸撞千鳥
鳴仔係撞輸左，最後佢暈左
佐助仲可以自己離開
點計？

追左十幾集無氣

因為有九尾囉

I have the high ground

證明咒印二>一尾鳴門囉

真
螺旋丸無人用就係因為無其他人知條formula
要靠自己摸索既話就連四代呢d天才都要摸幾年
正如呢家中學生無人教你f=ma都唔會識計力學一樣

鳴人有1-8尾部份查克拉+九尾架

屌你撞撞下甩左 佐打落鳴人身體 鳴人淨係刮到佐助護額
你試下調轉咪變佐助訓係度囉

咁姐係千鳥=螺旋丸
咁你答返我1樓個問題

真，決戰到日後談 動畫補得超靚

忍術難度同威力無關

嗚人用螺旋丸出神入化
佐助招千鳥開埋天照都變唔到雷切
就知嗚人贏啦

要卡卡西用雷切打嗚人先55波

嗚門有絆呀 傻鳩

最後大戰
互片嗰場勁高汁
應該燒咗好多錢整

對親波有邊次唔係打和

咁點解兩個忍術都係a級？

佐助跟大蛇丸走果陣
嗚人同佢對波咪輸左

因為螺旋丸而招係將形態變化追求到極限嘅忍術( 以超高速不規則方向旋轉，再加以壓縮) 單憑而點已經夠資格成為a級忍術 唔係個個都控制到螺旋丸 嗚人岩岩疾風傳出黎 都唔可以單手出波就知其實都難 (博人而D天才唔計佢啦好嗎)

完美品質

佢補埋結婚真係唔話得

揾 伊魯卡 做佢 證婚監護人
真係咸撚咗

除咗 首尾呼應
仲證明到 《羈絆》
最勁唔一定最重要
最重要先係最重要

不過真正咸到痴線
係 200集 嘅回憶

同 春道打林田惠 一樣
2個一齊暈
邊個早起身當贏咗

第一次係佐助 早起身
第二次係鳴仔 早起身

Super

Don't try to know it feel it

好正 kakashi train boruto
由阿爺個學生 老豆個老師 教個孫 螺旋丸
傳承感好正

屌佢老母小太刀要寫死鳴人

好光滑

吖吖吖吖吖吖～吖吖吖吖吖吖

如果轉用雷切應該贏到

博人傳博人成碌撚咁 木葉彈本身都多

有high ground 都係要死

或者變龜

的確有而個setting
卡卡西都話「螺旋丸就係將卓羅凝聚 以超高速不規則方向旋轉，再加以壓縮」 如果卓羅量愈大，威力先會提升，先可以出到大玉螺旋丸
好似卡卡西而D少魔撚，螺旋丸就算識都係勁極有限
如果卡卡西用勁極有限就寧願唔用咁解
(普通睇卡卡西螺旋丸威力只係等於嗚人細個用嘅威力)

一套咁既垃圾都要研究？

性質變化

因為螺旋丸本身都幾雞肋
修練三個階段入面，完成都兩個階段都只可以係樹到留底個淺印，用苦無一野都可能劃深d，要有高破壞力就要完成第三階段維持，呢part先係最難，鳴人都練到隻手殘廢一般人既體質點支持到呢種修行

仲要真係練成左係實戰都有兩大問題
1.攻擊距離，螺旋丸要近距離觸及敵人先有傷害，係機動戰中要擊中敵人一係就有飛雷神呢d瞬間迫近敵人既招數，再唔係就要有捆縛招數輔助。
2.持續時間，係爬樹定風遁修行既章節入面都提過，忍者間既戰鬥伴隨著機動戰，移動過程間提煉同維持卓羅輸出係好困難。螺旋丸作為A級忍術難度就在於維持高強度卓羅輸出係特定空間。咁樣係機動戰中，鳴人移動期間使出螺旋丸仲可以維持到幾多秒

就算上述兩個問題解決到，都要面臨機會成本既問題。就算到火影中期，忍者大部分都係高攻低防既存在(除左須佐,尾獸衣呢d特技)。有能力修練A級忍術既中上忍點解要揀呢種雞肋招式，練個B級遁術仲快靚正

佢成百倍mp喎
廢技x10倍魔咪同高級技打和囉

千鳥有雷屬性就好易學

仲係無人答到我問題

唔俾人上黎咪得

正解 天台打水塔果陣已經講咗千鳥廢啲啦

真 螺旋丸廢招黎

你出直拳同李小龍出直拳一唔一樣

再畫佐助有翻對手，嗚門唔洗玩啦
雙輪迴眼喎

打完輝夜出黎冇曬啦

平時幾多轉？

夠穿透夠範圍未？連助都驚撚左

8隻半呀
九尾最後畀埋最後嘅卓羅鳴門搞到要沉睡

單眼輪迴。。。

6勾玉輪迴眼
9勾玉永恒寫輪眼

博人嗰粒隱形鼻屎丸

千鳥都係螺旋丸 加入咗雷屬 但因為太快未必控制到 要有寫輪眼先駕馭到

螺旋丸同千鳥撞咁多次
你有邊次見到螺旋丸係輸

其實個畫面整出嚟都幾核突

無錯 淨係螺旋丸頭二個階段我都練左成3個幾月

想首尾呼應佢地第一次打交

講緊揸高達

因為岸本想打和囉，屌你老母問問問
火影有原因架咩?
大撚把bugs啦
用科學同故事去推理點解千鳥廢啲係浪費時間，on99
因為作者都亂9咁畫
如果真係要問
咁點解鳴門咁撚多影分身
死極都死唔去?
點解啊?
答我啊樓主
解唔撚到啊係
我都用咗10年時間睇曬火影
我好撚後悔
睇到最後發覺原來岸尻齊屎係真係亂尻咁畫
我唔想樓主成為下個十年嘅我
所以我先語重心長咁屌曬你
咪再認真地去分析火影
因為佢係亂畫，完。

Btw阻撚住熱門啊屌你老母

高達完兩個跌咗落地下
嗰到開始白兵戰
無解放到啲尾獸
鳴仔手上由打到完始終得半隻九尾
呢隻仲要係陰九尾
隻陽俾佐助吸咗

巴打你屌醒左我
真心唔知研究嚟做咩

話就話隱形鼻屎丸
但至少都係單手出波
唔洗好似之前嗚人on99咁要整多個分身出黎幫手出波
(雖然都係一個特色黎)

破左處魔量大減
小櫻又唔成日幫佢補魔

嗚人單手都整到吖，用分身係戰術嚟姐

人既力量就係在於幻想力

同意😂

佐個驚訝好似係驚訝點解嗚人個辣殺會學成咁強既忍術

刀劍神域？

同埋博人 粒野細啲 所以咪可以單手，同埋話唒嗚人個仔 四代個孫，天才啲都正常

IQ博士

點解佐助成日唔係屋企
擺明小櫻太撚大食, 吸精吸到佢愈黎愈虛

本身螺旋丸就勁過千鳥

又真係有 博人傳最近個吾知幾集卡卡西有講

咁加埋天照呢?

你有冇睇我覆果條友㗎？
佢話想佐助有翻對手啊
你知唔知用柱間細胞整對手咪會開埋另一隻輪迴眼囉

最慘係佐助得阿哥一隻手

真係為左造型
輪迴眼真係好撚柒

要講呢個不如問吸左十尾力量既全力因陀羅之箭點解會比仙人之力頂到仲好
明明十尾加完全體須佐就應該係屈啲
不過最後結論係套野叫naruto唔係sasuke
所以都係要輸

ching果然係有料
我都唔記得左依種忍術有問題
搞到3忍對決果到鳴人要用一隻手比藥師兜插,先打得中
最後因為範圍太細開發埋大玉
之後加埋風屬,用影分手分散人地注意打中
後期仙術廢事煩,遠距車落去算
都睇得出鳴人一步步進步緊,去解決螺旋丸既問題
神作黎

MK 毒撚身份互換
MK又贏

唔係,因為果陣9尾吸晒大地上既查克拉
而你有留意大戰果時,9尾叫鳴人用仙人mode感知十尾,感知得黎都係大海,山之類,所以其實係一樣力量,伏筆黎

佢地會答你鳴仔最後搓個兩粒大野都係螺旋丸既一種
因陀羅之箭=穿透=千鳥
螺旋丸係醫院已經證明勁過千鳥
螺旋丸>千鳥
所以Sasuke 點樣儲氣射出去都係打和

呢下點解唔直接用天照燒鳴門？
快過衝埋去格劍吧

天照加威力
唔係後勁咩

唔係喎，疾風傳前期卡卡西話好簡單係人都用得，不過係多卓羅既人先會用
(但又好似同當初學螺旋丸個陣唔同，個陣又話好難學)

原來真係有人睇唔明

一招係範圍技一招係穿透力強，你放多六七個水箱係後面千鳥都打得穿，但螺旋丸都係爛頭一兩個

個陣佐助覺得鳴門一路愈追愈近已經好有危機感
所以見到水箱個爛得勁d就有種鳴門勁過自己既錯覺
事實上係好老土既「有人阻止決鬥所以唔知邊個勁d」，順便為第一季結果鋪墊

要睇番作者啲嘜之書有冇解釋番天照係加物攻自知喎，同埋我上日本網睇粒螺旋丸可能都唔係單純嘅螺旋丸嚟

其實係火影入面
只要唔係血繼限界 所有招都係人都練得
但練唔練到就睇好多因素
例如首先就係有無人教 用到但控唔控到
控到又點樣加強佢
嗚人去到後期已經將呢招用到出神入化
例如加入屬性 加入仙術 控制大細

原來真係有人咁岸尻
你可以六七個穿
我就唔可以六七個爆？

呢家千鳥先可以維持住去突擊？
螺旋丸就唔比維持住去爆破？
打白絕咪又係一粒打六七條隊

佐助幾時開始千鳥加埋天照？
天照好似話係最強物理攻擊喎

你話下面個兩格就認同，中間個間明顯係驚L左

鳴仔啲同伴手
全部靠自己贏返嚟

打佩恩
全村人 認同佢嗰下
呢種橋段 感動 過邊個死邊個死